好悶，淘寶有咩買

睇左好耐，諗唔到有咩買，

懶人火鍋

男女朋友

正

最近買左啲單車用品

九陽炒菜機器人

飛機杯

你地用集運寄落嚟嗎？

單車唔岩

想買呀，唔知擺邊，大屎忽，正